★想知支鬼業主肺炎冚家死，在港無主物業會點？

應該會無交差餉，俾政府釘契
然後大家可以逆權侵佔

政府追差餉
管理公司追管理費追唔到會點?

釘左唔係變銀主咩?

追返幾年無人交就會找律師清佢盤收樓.

老貓問定先？

可以霸左佢間屋, 幫佢俾水電, 10年後就可以逆權侵佔

應該係搵其他存活的親戚承繼。 大前提係仲要有親戚仲未死。

應該收歸國有，比中國政府共產左

清朝霸

首先你要搵到支那業主放租

參考黃秋生套人肉叉燒包..

掉哂業主d信